{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 오션스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約時のお知らせで客室は禁煙であり、喫煙摘発時には退室措置となることがあります。 必要な携帯電話の充電器、ヘア機器、ワイングラスはフロントでレンタルできます。 追加の寝具はお一人様30,000ウォンで提供いたします。 客室番号及びデザインはランダムに割り当てられ、客室内の物破損及び盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 未成年者の予約で発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 オンシーズン、特定日、祝日は料金の変動がある場合があります。 スターバックスは宿泊客に無制限に提供されます。 客室には電子レンジ、トースター、浄水器、コーヒーマシン、製氷機、電気ケトルが備えられています。 朝は5階で毎日7時から9時まで簡単な朝食が提供されます。 携帯電話の充電器、婦人用品、ヘア機器、常備薬はフロントに備えられています。 入退室前後には荷物をお預かりできます。 お客様の実物および拾得物は、リクエスト時に着払い宅配便でお送りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙摘発時には退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "必要な携帯電話の充電器やヘア機器はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、必要な携帯電話の充電器やヘア機器はフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、追加の寝具はお一人様30,000ウォンで提供いたします。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号やデザインはランダムに割り当てられます。物破損や盗難が発生した場合には刑事処罰の対象となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約は可能ですが、入室拒否が発生した場合にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日によって料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はスターバックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはスターバックスの利用が無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジ、トースター、浄水器、コーヒーマシン、製氷機、電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝は5階で毎日7時から9時まで簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "フロントには携帯電話の充電器、婦人用品、ヘア機器、常備薬が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入退室前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、入退室前後には荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物や拾得物はどうすればいいですか？",
            "answer": "お客様の忘れ物や拾得物は、リクエスト時に着払い宅配便でお送りします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 541
    }
}